（超快速）武漢醫院物資只夠三天用

【Now新聞台】新型冠狀病毒疫情在武漢迅速擴散，有民眾擔心封城後，醫療物資和人手短缺。較早時，央視公布武漢一線醫生的信息，提到發燒病人人數眾多，擔心無法得到及時治療。

日前微博流傳這條短片，一個身穿防護衣戴N95口罩的男人拿着電話，情緒激動，旁邊有女同事試圖安慰，但不得要領。上載的人同時發文說，他們的醫療物資跟不上，身心都超負荷。

不過相關片段其後被刪除，沒法證實影片的真實性，但就引發網民熱議，擔心前線醫生抗疫期間，承受龐大壓力，亦有人擔心武漢封城後，醫療物資不足。

中央電視台日前在《新聞1+1》中，公布武漢一線醫生的信息，提到發燒病人人數眾多，無法得到及時收治，而收治的病人無法進行及時的病源檢測，導致出現交叉感染，同時當局還沒有要求定點醫院的醫護人員集中住宿，一眾醫護下班後，仍能正常離開醫院回家，沒有切斷他們被外界感染的傳播渠道。

央視又引述全國政協委員北京腦血管病中心主任凌鋒指，武漢醫院防護備嚴重不足，建議試劑盡快發放到基層。

為抗疫情，多個省巿包括上海、無錫及四川等，組織醫療隊前往湖北，協助新型冠狀病毒肺炎的救治工作。

消息指有武漢醫院物資只夠三天用

底死

Push

世界第一大國喎
一個肺炎起你全家

之後就湧黎香港

繼續相信黨